Apple back to school 收airpods pro

收airpods pro, 有意pm
幫買都得，再夾